[方向報] 武漢肺炎：台出現首宗確診病例 患者為女性

台灣的武漢肺炎中央流行疫情指揮中心周二（21日）證實，有一名台灣女性自大陸返台後檢驗出新型冠狀病毒，成為武漢肺炎疫情在大陸擴散以來，首宗移入台灣的病例。

仲唔隔離但收皮啦屌

支那人害人不淺 又送大禮

直接火化啦

好似之前非洲豬瘟咁

活埋

好人好姐做乜去支那鬼蟈